抹左jj三個月 你問我答

有無其他痴線佬有抹jj習慣 大家傾下

抹曬啲袋底泥出嚟

屙完尿抹jj阿

抹左一年幾有咩感覺

依家先見到你推
感覺幾好